{
  "id_query": "29526284",
  "total": 15115,
  "total_current": 200,
  "max_score": 44.86452,
  "origin_question": "QTV cho mình hỏi cách tắt ứng dụng chạy ngầm trên Iphone",
  "hits": [
    {
      "score": 30.140392,
      "id": "19704162",
      "field_search": "question",
      "question": "cho nên tắt ứng dụng chạy ngầm không ad ,",
      "answer": "Chào bạn,",
      "relate_q_q": -1
    },
    {
      "score": 27.541103,
      "id": "30632395",
      "field_search": "question",
      "question": "Làm sao để tắt các ứng dụng chạy ngầm ạ",
      "answer": "Chào bạn,Trường hợp này, bạn vui lòng thực hiện như sau : Vào Nhấn phím home 2 lần > vuốt lên để xóa là được bạn nhé. Xin thông tin đến bạn !",
      "relate_q_q": 2
    },
    {
      "score": 25.59876,
      "id": "26566689",
      "field_search": "question",
      "question": "Tắt hết ứng dụng chạy ngầm là sao! Có thể chỉ chi tiết tắt được không.",
      "answer": "Chào bạn,Bạn nhấn 2 lần vào nút home - ứng dụng ngầm hiển thị - vuốt tắt đi là được bạn nhé.Thông tin đến bạn !",
      "relate_q_q": 2
    },
    {
      "score": 25.17127,
      "id": "24755766",
      "field_search": "question",
      "question": "Cách tắt tự động cập nhật ứng dụng trên iphone ntn v QTV",
      "answer": "Chào bạn Trường hợp này bạn vào : Cài đặt > iTunes và AppStore > Cập nhật > bạn chọn Tắt là được bạn nhé .Thông tin đến bạn .",
      "relate_q_q": -1
    },
    {
      "score": 23.354328,
      "id": "27034176",
      "field_search": "question",
      "question": "Mình không có để ứng dụng chạy ngầm cũng như đã tắt mạng nhưng thi thoảng vẫn bị vậy",
      "answer": "Chào bạn, Bạn vui lòng cung cấp thêm thông tin cho mình là máy của bạn bị lỗi như thế nào để mình có thể hỗ trợ cho bạn tốt hơn nhé! Thân chào bạn!",
      "relate_q_q": -1
    },
    {
      "score": 23.096432,
      "id": "22221973",
      "field_search": "question",
      "question": "Xoá ứng dụng chạy ngầm của. iPhone 632g ở chỗ nào ạ",
      "answer": "Chào bạn.Dạ để xóa ứng dụng chạy ngầm bạn bấm 2 lần vào phím home liên tục thì trên máy các ứng dụng sẽ xuất hiện bạn chon xóa đi là được bạn nhé. Thông tin đến bạn.",
      "relate_q_q": 2
    },
    {
      "score": 21.827866,
      "id": "25314083",
      "field_search": "question",
      "question": "Ad cho hỏi cách khóa ứng dụng trên ios 11 cho iPhone 6",
      "answer": "Chào bạn,Rất tiếc, hiện tại với hệ điều hành IOS mình chưa tìm được ứng dụng hỗ trợ khóa các ứng dụng khác mong bạn thông cảm nhé.Thân chào bạn !",
      "relate_q_q": -1
    },
    {
      "score": 19.492325,
      "id": "20668878",
      "field_search": "question",
      "question": "Mình đang chơi game tự nhiên out ra lì vậy QTV mình chả để ứng dụng ngầm nào",
      "answer": "Chào bạn, Có thể máy bạn tràn RAM, tình trạng này bạn thử tắt điện thoại khởi động lại giúp mình xem có khắc phục được không bạn nhé. nếu không được bạn phản hồi tại đây mình sẽ hỗ trợ tiếp cho bạn . Mong phản hồi từ bạn  !",
      "relate_q_q": -1
    },
    {
      "score": 19.021362,
      "id": "29255697",
      "field_search": "question",
      "question": "qtv cho hỏi ip6 mình ấn đa nhiệm xoá ứng dụng ngầm.mà sao k có màn hình chính nhỉ.xoá hết ứng dụng ngầm là tự về mh chính luôn.chỉ giúp với",
      "answer": "Chào bạn,Bạn vui lòng thao tác tắt các ứng dụng chạy ngầm  và khởi động lại máy xem có khắc phục được trường hợp này không bạn nha! Thông tin đến bạn ạ!",
      "relate_q_q": -1
    },
    {
      "score": 18.925888,
      "id": "20834837",
      "field_search": "question",
      "question": "Ad chỉ e cách tắt ứng dụng nhầm trên i phone 6 và cách xài i phone 6 luon muot đi",
      "answer": "Chào bạn, Nếu bạn muốn tắt các ứng dụng chạy ngầm thì bạn nhấn 2 lần liên tiếp vào phím home sau đó vuốt ứng dụng lên để tắt và trong quá trình sử dụng bạn thường xuyên tắt các ứng dụng chạy ngầm và hạn chế cài đặt các ứng dụng không cần thiết để tránh bị xung đột hệ điều hành thì máy sẽ luôn mượt mà nha bạn.Thân chào bạn !",
      "relate_q_q": 2
    },
    {
      "score": 18.467955,
      "id": "19835885",
      "field_search": "question",
      "question": "Mình có thói quen các ứng dụng k dùng tới thì k bao giờ để chạy ngầm và các kết nối khác cũng vậy sử dụng 1 ứng dụng và 1 kết nối.",
      "answer": "Chào bạn, Trường hợp này bạn vui lòng test pin theo cách sau: sạc pin điện thoại đầy 100% sau đó bật máy ở chế độ máy bay, tắt các ứng dụng chạy ngầm, bật sáng màn hình liên tục với độ sáng cao nhất trong vòng 1h nếu máy hao hụt trên 20% pin thì có thể máy bạn bị lỗi pin bạn vui lòng mang máy đến siêu thị Thegioididong.com gần nhất để được hỗ trợ, còn nếu máy hao hụt dưới 20% pin thì pin của bạn vẫn sử dụng bình thường bạn nhé. Thân chào bạn !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 18.447569,
      "id": "30126989",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho em hỏi cách bật tính năng tự động xoá ứng dụng trên iPhone 6 ai .em cảm ơn",
      "answer": "Chào anh Trường hợp này anh vui lòng vào Settings (Cài đặt) > General (Cài đặt chung) > iPhone Storage (Dung lượng iPhone) và nhấp chọn Enable bên cạnh tùy chọn Offload Unused Apps (Gỡ bỏ ứng dụng không sử dụng). Anh cũng có thể truy cập Settings > iTunes & App Store và bật hoặc tắt Offload Unused Apps tại đó là được anh nha .Thông tin đến anh .",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 18.406422,
      "id": "26749483",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho hỏi ak..máy mình khi vào ứng dụng Facebook lướt trên bản tin thì tin nào video không có tiếng .có cách nào khắc phục không.dg  dùng iPhone 6 chạy ios 11.3",
      "answer": "Chào bạn, Bạn thử chọn vào video đó để xem xem có tiếng không bạn nhé. Mong phản hồi từ bạn  !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 18.116169,
      "id": "18269191",
      "field_search": "question",
      "question": "Mình ko tải dc ứng dụng trên appstore cách khắc phục làm sao ạ",
      "answer": "Chào bạn, Bạn vui lòng cung cấp thêm thông tin cho mình là bạn tải ứng dụng không được máy báo lỗi gì để mình giúp bạn nhé. Thân chào bạn !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 17.913605,
      "id": "25791569",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho hỏi sao máy ip6 mới mua nhanh hap pin vậy? Chỉ thực hiện các thao tác làm quen trên máy khoảng 4p cuống 1% pin. 10h đêm còn 10% pin đến sáng thì tắt nguồn. K mở wifi 3g. Tắt ứng dụng ngầm",
      "answer": "Chào bạn,Dạ trường hợp này để chắc chắn hơn bạn thử kiểm tra pin theo cách sau nhé:- Sạc đầy Pin 100%- Chỉnh độ sáng màn hình ở mức cao nhất- Tắt Wifi, 3G- Để màn hình sáng liên tục trong vòng 60 phútKết quả: Sau 60 phút Pin còn lại lớn hơn >85%, thì pin của bạn đang rất tốtChia sẻ cùng bạn!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 17.72017,
      "id": "20906165",
      "field_search": "question",
      "question": "Mình muốn hỏi cách để đổi các biểu tượng ứng dụng trên ip 6 thành hình tròn ạ",
      "answer": "Chào bạn,Trường hợp này, Bạn có thể tham khảo và làm theo hướng dẫn  bạn nhé. Thân chào bạn !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 17.206186,
      "id": "20199471",
      "field_search": "question",
      "question": "Mình muốn hỏi ip6 mua được 2 năm, test pin bằng cách tắt hết ứng dụng ngầm, độ sáng 100% trong vòng 1 tiếng. Pin hao hụt từ 20% đến 24% vậy có bình thường không ah",
      "answer": "Chào chị,Khi kiểm tra chị tắt hết các kết nối Internet như 3G, wifi chưa chị? Nếu chị Sạc máy đầy 100% pin, tắt hết các kết nối 3G, Wifi, tăng độ sáng màn hình lên cao nhất, và để màn hình sáng như vậy liên tục trong vòng 60 phút nếu pin chỉ giảm dưới 20% tức là máy bình thường chị nha. Thông tin đến chị.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 17.203386,
      "id": "23201720",
      "field_search": "question",
      "question": "Ad cho em hỏi máy em moi su dụng nhung rất hao pin mặc dù kg có ứng dụng chạy ngầm... hay để yên máy kg sử dụng vẫn pị rút pin là sao ạ?",
      "answer": "Chào bạn.Trường hợp này bạn giúp mình vào cài đặt > cài đặt chung > đặt lại > chọn dòng đầu tiên \"đặt lại tất cả cài đặt\" sau đó bạn kiểm tra lại giúp mình xem sao nhé.Thông tin đến bạn.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 16.611248,
      "id": "22515740",
      "field_search": "question",
      "question": "cho mình hỏi mình muốn mua ứng dụng trả phí trên app store nhưng ko muốn dùng thẻ ngân hàng thì có cách nào để dùng thẻ điện thoại hay ứng dụng nào hỗ trợ ko ạ",
      "answer": "Chào bạn, Trên cửa hàng Appstore của Apple bạn buộc phải mua ứng dụng có phí bằng thẻ VISA chứ không có cách khác bạn nhé .Thông tin đến bạn .",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 16.419245,
      "id": "30047551",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho e hỏi bây giờ mình muốn chuyển đổi video trên youtube sang mp3 trên iphone thì mình làm cách nào vậy qtv",
      "answer": "Chào bạn,Bạn có thể tham khảo  (nếu bạn đề cập tính năng này) bạn nhé. Chúc bạn thành công !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 16.409279,
      "id": "29450417",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho e hỏi. Sao iphone 6 của e ngày càng chậm. Tải một trò chơi hay một ứng dụng nào đó cũng mất cả buổi mới xong. Trong khi tất cả ứng dụng chạy ngầm e cũng đã tắt. E đã đặt lại điện thoại mà cũng vẫn bị như thế. Cho e hỏi máy bị sao vậy ah.( Wifi rất mạnh)",
      "answer": "Chào bạn,Lỗi này có thể do điểm truy cập mạng bạn đang sử dụng có vấn đề, bạn vui lòng khởi động lại Modem wifi, Router wifi hoặc kết nối máy với mạng wifi của nhà mạng khác xem có được chưa nhé. Chia sẻ cùng bạn !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 16.366156,
      "id": "29383745",
      "field_search": "question",
      "question": "QTV làm ơn cho hỏi có cách nào back lại mà không cần sử dụng nút home trên Iphone không?",
      "answer": "Chào bạn, Dạ bạn có thể dùng nút Home ảo cũng được bạn nhé, bạn vào cài đặt > cài đặt chung > trợ năng > AssistiveTouch > bật là được nhé.Thông tin đến bạn .",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 16.047634,
      "id": "21723034",
      "field_search": "question",
      "question": "có thể hướng dẫn mình cách lưu ứng dụng trên icloud để giảm dung lượng lưu trữ trên điện thoại dc ko ạ",
      "answer": "Chào bạn, Ứng dụng trên điện thoại không thể lưu vào iCloud để giảm dung lượng cho máy được bạn nhé. Bạn chỉ có thể lưu được dữ liệu như ảnh , nhạc , video vào iCloud thôi nhé bạn .Thông tin đến bạn .",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 15.755234,
      "id": "28006110",
      "field_search": "question",
      "question": "QTV cho em hỏi cách tắt âm thanh chụp ảnh điện thoại iphone 5s ạ",
      "answer": "Chào bạn,Bạn chuyển máy về chế độ im lặng hoặc gạt công tắc trên cạnh trái xuống dưới là được bạn nhé, nếu bạn mua máy xách tay Nhật hay Hàn Quốc thì không tắt được.Xin thông tin đến bạn.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 15.683074,
      "id": "24965058",
      "field_search": "question",
      "question": "Giúp mình cách khắc phục ip 6 bị giật khi vào những ứng dụng bình thường trên điện thoại. Mình thấy điện thoại chạy không được mượt lắm. Máy mua dc hon 1 tuan",
      "answer": "Chào bạn,Trường hợp này có thể do xung đột phần mềm trên máy, bạn vui lòng tắt khởi động lại máy xem có khắc phục được tình trạng trên không bạn nhé. Mong nhận được phản hồi từ bạn !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 15.682265,
      "id": "19522448",
      "field_search": "question",
      "question": "Mới mua được mấy ngày, để qua đêm mất 8% pin (đã tắt wifi, 3G, ứng dụng ngầm). Như thế máy có vấn đề không?",
      "answer": "Chào bạn,",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 15.615202,
      "id": "18166014",
      "field_search": "question",
      "question": "cho mình hỏi sao thông báo của ứng dụng không thấy báo chuông vậy QTV",
      "answer": "Chào bạn Trường hợp này bạn bật tiếng ( âm thanh ) của máy lên là được bạn nhé . Ngoài ra bạn vào : Cài đặt - Thông báo - bạn chọn ứng dụng - âm thanh - bật .Thông tin đến bạn .",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 15.412608,
      "id": "31913131",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho e hỏi iPhone 6 chạy ios 10.3.3 thì có ứng dụng nào để quay màn hình ko ak",
      "answer": "Chào anh,  Dạ rất tiếc, em chưa tìm được ứng dụng hỗ trợ quay màn hình mong anh thông cảm ạ.Xin thông tin đến anh ạ !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 15.297476,
      "id": "22023122",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho mình hỏi cách tắt âm phím số trên ip6, mình nâng cấp lên IOS11 âm phím số rất to, nghe rất khó chịu mà mình tìm đủ cách ko tắt được, thanks đã tư vấn",
      "answer": "Chào bạn, Bạn vui lòng vào Cài đặt > Âm thanh > Âm bàn phím > Tắt bạn nhé. Thân chào bạn !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 14.994835,
      "id": "32117157",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho hỏi cách thống kê dung lượng MB khi sử dụng wifi trên iphone. Cảm ơn shop!",
      "answer": "Chào anh,Dạ hiện tại thì trên Iphone em chưa thấy có chức năng này anh nhé.Thông tin đến anh !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 14.922889,
      "id": "28049309",
      "field_search": "question",
      "question": "Tgdd cho mình hỏi là ứng dụng Cheats Gaming trên app nếu tải về  thì có gây hại gì cho máy ko ạ ,xin qtv giải đáp giùm",
      "answer": "Chào bạn,Các ứng dụng trên Appstore thì đều được Apple kiểm duyệt, nên bạn có thể an tâm bạn nhé. Xin thông tin đến bạn ạ !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 14.838737,
      "id": "28140408",
      "field_search": "question",
      "question": "iphone 6 ram 1gb đựng được nhiều ứng dụng không ạ. khoảng bao nhiêu ứng dụng thì máy chạy k lag",
      "answer": "Chào bạnTrường hợp này bạn cài đặt khoảng dưới 10 ứng dụng thì máy sẽ hoạt động tốt bạn nha .Thông tin đến bạn .",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 14.834032,
      "id": "31983562",
      "field_search": "question",
      "question": "Qtv cho e hỏi cách xoá danh bạ trên iphone 6 với ạ. E đọc hướng dẫn thì sử dụng icloud  vào  cài  đặt//icloud//danh  bạ//gạt  off. nhưng đó là cách tắt bật danh bạ chứ có phải xoá đâu ạ.",
      "answer": "Chào anh Anh vào ứng dụng có biểu tượng ống nghe màu xanh > chọn Danh bạ > chọn 1 tên > chọn sửa > kéo xuống cuối > chọn xoá liên hệ là được anh nha .Thông tin đến anh .",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 14.79627,
      "id": "30764838",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho mình hỏi game đang chơi tự động đóng ứng dụng thì có cách nào fix lỗi đó k ạ",
      "answer": "Chào anh , Tình trạng này anh thử tắt điện thoại khởi động lại giúp em xem có khắc phục được không anh nhé. Nếu không được anh phản hồi tại đây em sẽ hỗ trợ tiếp cho anh . Mong phản hồi từ anh .",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 14.740978,
      "id": "28149928",
      "field_search": "question",
      "question": "Iphone 6e tải ứng dụng chậm. A chỉ e cách sửa",
      "answer": "Chào bạn,Dạ trường hợp này có thể do điện thoại bạn có kết nối mạng chậm nên làm tải ứng dụng chậm đi ạ, bạn thử kết nối mạng Wifi mạnh khác và kiểm tra lại bạn nhé.Xin thông tin đến bạn ạ !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 14.587696,
      "id": "19261827",
      "field_search": "question",
      "question": "Ad ơi, mình cài ứng dụng bằng itunes trên máy tính, vậy em tháo itunes trên máy tính ra thì ứng dụng của mình có bị mất theo không ạ?",
      "answer": "Chào bạn,",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 14.490912,
      "id": "25920764",
      "field_search": "question",
      "question": "Cái biểu tượng xoay vòng vòng gần wifi ý ạ. Tại sao nó xoay vậy ạ. Mặc dù em đã tắt hết ứng dụng ngầm. Bật wifi là thấy ạ",
      "answer": "Chào bạn,Lỗi này có thể do điểm truy cập mạng bạn đang sử dụng có vấn đề, bạn vui lòng khởi động lại Modem wifi, Router wifi hoặc kết nối máy với mạng wifi của nhà mạng khác xem có được chưa nhé. Chia sẻ cùng bạn ! ",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 14.490627,
      "id": "20468427",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho mình hỏi cách từ chối cuộc gọi trên ip6 khi máy đang khoá, cách tắt âm phím số khi bấm số để gọi( mình vào cài đặt,vào âm bàn phím tắt rồi mà ko đươc), thanks",
      "answer": "Chào bạn, Điện thoại này khi máy đang khóa bạn nhấn nút Nguồn để từ chối cuộc gọi bạn nhé. Bạn cần gạt công tắc tắt âm bên hông trái của máy xuống thì mới tắt âm phím số được nhé bạn .Thông tin đến bạn .",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 14.47122,
      "id": "26027502",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho em hỏi iphone để nhiều ứng dụng nền ẩn thì có tốn nhiều pin k qtv",
      "answer": "Chào bạn,Dạ iPhone quản lý ram và pin rất tốt nên trường hợp này thì không sao hết ạ.Xin thông tin đến bạn.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 14.455101,
      "id": "30072190",
      "field_search": "question",
      "question": "Ram còn trống 400 mp vậy tải game hay nhiều ứng dụng  chạy ngầm cũa máy có sẵng nữa có ảnh hưởng đến  tóc độ xử lý cũa máy không ,",
      "answer": "Chào bạn,Sản phẩm iPhone 6 hiện tại vẫn hoạt động tốt và ổn định. Do hệ điều hành iOS được tối ưu tốt bạn nhé. Xin thông tin đến bạn !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 14.414369,
      "id": "21885561",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho mình hỏi ip 4s xài chip 32 bit có còn tải đc ứng dụng trên app store hok ak. Tks",
      "answer": "Chào bạn,Điện thoại iPhone 4s có tải được các ứng dụng phù hợp với máy trên App Store bạn nhé.Xin thông tin đến bạn!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 14.322672,
      "id": "24070031",
      "field_search": "question",
      "question": "Ip6 của mình tải ứng dụng trên ap có vài mb mà mất hơn tiếng dù trên wifi mạnh . Như vậy là bị gì vậy qtv",
      "answer": "Chào bạn Trường hợp này do máy chủ của AppStore chậm nên có tình trạng đó bạn nhé .Thông tin đến bạn .",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 14.254833,
      "id": "19916753",
      "field_search": "question",
      "question": "Ad chỉ em cách tắt đa nhiệm nhanh bằng cách vuốt sang trái trên iPhone 6 đi ad",
      "answer": "Chào bạn, Theo mình kiểm tra thì cách tắt ứng dụng trong đa nhiệm thì bạn phải nhấn 2 lần liên tiếp phím home và vuốt ứng dụng lên nha bạn. Thân chào bạn !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 14.2462435,
      "id": "29397295",
      "field_search": "question",
      "question": "E đang xài iphone 4s 32g. E lỡ cài đặt 3d touch ,nó nổi 3 dấu chấm tròn. Bây giờ e k vô ứng dụng được. Chỉ cách cho e sử dụng và tắt nó",
      "answer": "Chào bạn, Trường hợp này bạn giúp mình thao tác Cài đặt > cài đặt chung > trợ năng > 3D Touch > tắt sau đó thử sử dụng lại ứng dụng xem có được không bạn nhé. Thông tin đến bạn.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 14.24535,
      "id": "22612558",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho em hỏi CPU iPhone để mức hoạt động 100% trong khi em ko chạy ứng dụng là lỗi gì vậy ạ",
      "answer": "Chào bạn, Bạn vui lòng cung cấp thêm thông tin cho mình là bạn dùng ứng dụng gì để thấy CPU chạy 100% để mình giúp bạn nhé. Mong phản hồi từ bạn  !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 14.159498,
      "id": "29662226",
      "field_search": "question",
      "question": "Có ứng dụng nào kiểm tra độ chai pin trên iphone không ạ ?",
      "answer": "Chào anh,Dạ anh vui lòng làm theo hướng dẫn tại \"\" xem được không nha anh.Xin thông tin đến anh !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 14.11493,
      "id": "27583804",
      "field_search": "question",
      "question": "Tgdd cho mình hỏi. Mình muốn mua 1 cái dt chơi game và những ứng dụng cá nhân thì chọn iphone 6 32gb ở trên hay chọn nokia6 new ?",
      "answer": "Chào bạn Theo trải nghiệm cá nhân của mình thì bạn nên chọn iPhone 6 , máy chạy iOS giúp tối ưu hệ thống tốt nên hầu như không giật bạn nha .Thông tin đến bạn .",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 14.108468,
      "id": "30026420",
      "field_search": "question",
      "question": "Em đag dùng ứng dụng này mà sao ko thể hiển thị trên màn hình khoá được ạ? Em dùng iphone 5s. Cho  em hỏi còn ứng dụng nào có thể hiển thị trên màn hình khoá đc ko?",
      "answer": "Chào anh Dạ rất tiếc ứng dụng này hiện tại chưa hỗ trợ hiển thị trên màn hình khóa của IOS ạ, tuy nhiên anh có thể để hiển thị trên thanh thông báo của máy ạ, anh thao tác vuốt thanh thông báo > sửa > dấu cộng ứng dụng này > xong xem sao anh nhé. Thông tin đến anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 14.088874,
      "id": "20977988",
      "field_search": "question",
      "question": "Qtv ơi cho mk hỏi cách kiểm tra số lần sạc pin trên ip 6s",
      "answer": "Chào anh,Hiện tại anh có thể kiểm tra số lần sạc pin theo  này anh nhé,Chúc anh buổi tối vui vẻ!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 14.075327,
      "id": "25740531",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho mình hỏi: 1. Có cách nào tắt thông báo cập nhật hđh trên ios k ạ? 2. Mình tạo acc icloud trên web bằng laptop được k ạ? Hay bắt buộc phải tạo trên đt?  Mình cảm ơn.",
      "answer": "Chào bạn,Dạ nếu bạn đã tải bản cập nhật rồi thì bạn có thể vào cài đặt > cài đặt chung > dung lượng > chọn bản cập nhật để xóa đi là được ạ. Và bạn có thể đăng ký iCloud trên web bình thường không có vấn đề gì ạ.Xin thông tin đến bạn.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 14.022854,
      "id": "26761684",
      "field_search": "question",
      "question": "Máy này chạy đa nhiệm được khoảng bn ứng dụng vậy",
      "answer": "Chào bạn,Rất tiếc tùy ứng dụng nặng nhẹ khác nhau mà sẽ có tình trạng đa nhiệm khác nhau không thể có số ứng dụng cụ thể được bạn nhé.Xin thông tin đến bạn.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 13.977605,
      "id": "22118976",
      "field_search": "question",
      "question": "Chỉ em cách xem bộ nhớ khả dụng trên iphone với ạ",
      "answer": "Chào bạn,Dạ bạn có thể vào cài đặt- cài đặt chung- giới thiệu- bạn xem thông tin ở phần khả dụng nhé.Chia sẻ cùng bạn!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 13.958665,
      "id": "20172393",
      "field_search": "question",
      "question": "Qtv cho em hỏi sao em tải ứng dụng về mà k thấy chạy gì hết. 10p rồi vẫn như vậy. Wifi em vẫn xài bình thường.",
      "answer": "Chào bạn.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 13.89537,
      "id": "21480425",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho mình hỏi có cách nào để ghi âm cuộc gọi trên iphone 6s ko ạ",
      "answer": "Chào bạn,",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 13.861162,
      "id": "27259771",
      "field_search": "question",
      "question": "Làm sao để mua ứng dụng trên appstore?",
      "answer": "Chào bạn,Bạn cần có thẻ visa để thanh toán quốc tế và nhập thông tin thẻ vào thông tin tài khoản apple ID của bạn để thanh toán khi mua ứng dụng bạn nhé.Thông tin đến bạn !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 13.854596,
      "id": "31803358",
      "field_search": "question",
      "question": "Dạ cho hỏi mình mới mua iphone 6 được 3 ngày. Các ứng dụng khác tải về đề chạy bình thường. Chỉ có ứng dụng Grab không hoạt động được ạ? Nó chỉ hiện màn hình màu xanh lá vậy thôi ạ",
      "answer": "Chào chị,Dạ chị gỡ ứng dụng - tải về cài lại thử lại xem sao chị nhé, mong phản hồi từ chị ạ.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 13.813309,
      "id": "18050560",
      "field_search": "question",
      "question": "Ad cho mình hỏi. Ở ip có ứng dụng nào tải được video để xem ngoại tuyến trên youtobe ko ạ. Cảm ơn",
      "answer": "Chào bạn, xin lỗi đã để bạn đợi lâu nhé Bạn có thể bấm để tải ứng dụng về sử dụng bạn nhé! Thân chào bạn!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 13.788,
      "id": "27060777",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho mình hỏi cái ứng dụng garage band cho ios có quan trọng gì không. Mình thấy ứng dụng đó nặng quá lên tới gần 1g rưỡi nên mình gỡ cài đặt rồi xoá luôn có ảnh hưởng gì không qtv",
      "answer": "Chào bạn, Trường hợp này thì đây là ứng dụng hỗ trợ tạo nhạc nên nếu không sử dụng thì bạn có thể thử chạm và giữ vào icon để gỡ bỏ ứng dụng đi xem sao nha bạn.Xin thông tin đến bạn ạ !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 13.781683,
      "id": "30737543",
      "field_search": "question",
      "question": "cho em hỏi cách để tắt quảng cáo ở iphone 5s với ạ",
      "answer": "Chào anh Anh vui lòng xóa các ứng dụng miễn phí mà anh đã cài đặt vào máy , nguyên nhân máy hiển thị quảng cáo là do có cài đặt các ứng dụng đó anh nha .Thông tin đến anh .",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 13.753929,
      "id": "29311922",
      "field_search": "question",
      "question": "QTV cho mình hỏi cách chuyển từ font tiếng việt sang font tiếng anh và ngược lại trên bàn phím Iphone 6 khi nhắn tin. Cám ơn QTV",
      "answer": "Chào bạn,Dạ bạn chọn biểu tượng quả địa cầu trên bàn phím máy để thay đổi ngôn ngữ qua lại nha.Xin thông tin đến bạn!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 13.750275,
      "id": "24180961",
      "field_search": "question",
      "question": "qtv viên cho e hỏi có cách nào giảm hao pin trên ios 11.2.1 k ạ?",
      "answer": "Chào bạn, xin lỗi đã để bạn đợi lâu nhé Bạn vui lòng tham khảo bài viết xem có khắc phục được không bạn nhé Thân chào bạn!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 13.724139,
      "id": "24588614",
      "field_search": "question",
      "question": "cho mình hỏi làm cách nào để thay đổi mã pin trên a7",
      "answer": "Chào bạn Trường hợp này bạn muốn hỏi về máy A7 của Hãng nào bạn ạ ? Và mã PIN là khi mở máy yêu cầu nhập mật khẩu hay như thế nào ạ ?Mong nhận được thông tin phản hồi từ bạn .",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 13.7099285,
      "id": "18726736",
      "field_search": "question",
      "question": "Trên iphone 6 này ví dụ mình cài một ứng dụng mất 2gb, sau khi xoá ứng dụng đi thì bộ nhớ có được thêm lại 2gb không shop?",
      "answer": "Chào bạn,Bộ nhớ sau khi xoá ứng dụng đó đi thì sẽ được hoàn lại khoản 2gb bạn nha, có 1 chút chênh lệch do đôi khi có 1 vài file tạm của ứng dụng còn xót lại bạn nhé. Thông tin đến bạn !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 13.701654,
      "id": "25456408",
      "field_search": "question",
      "question": "Ứng dụng con trỏ trên màn hình là mình cài đặt sao vậy ad",
      "answer": "Chào bạn Trường hợp này bạn vào cài đặt > cài đặt chung > trợ năng > AssistiveTouch > bật mục này lên là được bạn nhé.Thông tin đến bạn .",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 13.647251,
      "id": "31585404",
      "field_search": "question",
      "question": "Ad cho mình hỏi. Mình vừa mua ip 6 32 GB vài ngày. Nhưng mỗi khi chơi Liên Quân hay bị tự động thoát ra ngoài. Mình vô lại liền thì cũng bị thoát ra nữa. Chỉ khi mình xoá những ứng dụng chạy ngầm vào lại mới k bị. Vậy có cách nào khắc phục k Ad. Những máy khác có bị giống mình k ? Mong Ad rep !",
      "answer": "Chào bạn,Trường hợp này có thể do lỗi phát sinh từ ứng dụng bạn giúp mình xóa ứng dụng sau đó tải lại ứng dụng giúp mình kiểm tra xem sao nhé.Xin thông tin ạ.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 13.645564,
      "id": "30748277",
      "field_search": "question",
      "question": "Ad cho mk hỏi cách tắt độ sáng màn hình trên ip 6 phiên bản ios 11 như nào ah",
      "answer": "Chào bạn,Dạ trường hợp này nếu bạn nói đến độ sáng tự động thì bạn vào Cài đặt -> Cài đặt chung -> Trợ năng -> Thích nghi màn hình -> Độ sáng tự động -> tắt đi ạ.Xin thông tin đến bạn !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 13.637733,
      "id": "19878882",
      "field_search": "question",
      "question": "Sao iPhone của em tải ứng dụng trên AppStore chậm quá vậy ad",
      "answer": "Chào bạn, Trường hợp này có thể do kết nối mạng không được ổn định lắm nên bạn thử kết nối một mạng wifi nào khác xem sao nhé.Mong phản hồi từ bạn.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 13.629133,
      "id": "27059898",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho mình hỏi cái ứng dụng garage band cho ios có quan trọng gì không. Mình thấy ứng dụng đó nặng quá lên tới gần 1g rưỡi nên mình gỡ cài đặt rồi xoá luôn có ảnh hưởng gì không qtv",
      "answer": "Chào bạn,Dạ ứng dụng GarageBand bạn có thể gỡ bỏ cài đặt được và không ảnh hưởng gì đến máy bạn nhé,Thân chào bạn !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 13.404777,
      "id": "27059640",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho mình hỏi cái ứng dụng garage band cho ios có quan trọng gì không. Mình thấy ứng dụng đó nặng quá lên tới gần 1g rưỡi nên mình gỡ cài đặt rồi xoá luôn có ảnh hưởng gì không qtv",
      "answer": "Chào bạn,Ứng dụng này không quan trọng và nếu không có nhu cầu sử dụng có thể gỡ cài đặt và không ảnh hưởng máy bạn nha. Thông tin đến bạn !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 13.364008,
      "id": "31440621",
      "field_search": "question",
      "question": "Ios12.1 trên iphone 6 16gb có thể chạy xuống ios11 được không qtv",
      "answer": "Chào anh , Dạ hiện tại hệ điều hành IOS 11 đã bị Apple khóa nên không hạ xuống hệ điều hành này được nữa anh nhé. Thông tin đến anh .",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 13.259436,
      "id": "22685259",
      "field_search": "question",
      "question": "Em có iphone 4 cũ ios 7 Nhưng ko tải được youtube và các ứng dụng khác có cách nào để tải ứng dụng ko",
      "answer": "Chào bạn,",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 13.220832,
      "id": "21800761",
      "field_search": "question",
      "question": "Qtv cho mình hỏi trình duyệt safari trên iphone có xóa được không ạ",
      "answer": "Chào bạn,Đây là ứng dụng mặc định của máy và không xóa được bạn nhé.Thông tin đến bạn !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 13.080412,
      "id": "20201180",
      "field_search": "question",
      "question": "Quay màn hình iphone thì dùng ứng dụng gì ạ qtv ơi",
      "answer": "Chào bạn Trường hợp này bạn có thể sử dụng ứng dụng AirShou theo hướng dẫn  bạn nhé .Thông tin đến bạn .",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 13.029206,
      "id": "19584529",
      "field_search": "question",
      "question": "Mình có mua con iphone se ở tgdd đc 2 tháng mà xài thấy máy tụt pin nhanh quá. Mình sạc 100% xong rút chui và ko đụng tới nữa tắt các ứng dụng chạy ẩn r nhưng sáng dậy tự dưng còn có 85% cho mình hỏi có các cải thiện đc hk v?",
      "answer": "Chào chị,Có thể do máy còn hoạt đồng ngầm các ứng dụng trong máy, hoặc tự động tải về ứng dụng khi chị mở Wifi/3G nên Pin sẽ tụt nhanh chị nhé. Hiện em cũng không có cách nào khắc phục được ạThông tin đến chị !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 13.0218115,
      "id": "24282665",
      "field_search": "question",
      "question": "Cách bật biểu tượng nhắn tin mesenger trên iphone ntn vậy Qtv ?",
      "answer": "Chào bạn,Nếu bạn đề cập bong bóng chat như máy Android thì rất tiếc là iPhone chưa hỗ trợ bạn nha.Thân chào bạn !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 13.018281,
      "id": "31338708",
      "field_search": "question",
      "question": "iphone 6 có hổ trợ khoá ứng dụng k anh nếu có thì làm cách nào ạ",
      "answer": "Chào anh,Điện thoại này không hỗ trợ khóa ứng dụng anh nhé.Xin thông tin đến anh!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 13.000198,
      "id": "24139936",
      "field_search": "question",
      "question": "Quản trị viên cho mình hỏi tại sao facebook trên iphone 6 của mình không có giao diện mới vậy ạ mặc dù mình đã cập nhật ứng dụng và hệ điều hành mới nhất rồi ạ",
      "answer": "Chào bạn Trường hợp này bạn hãy xóa ứng dụng và cài đặt lại xem có cải thiện hơn không bạn nhé .Thông tin đến bạn .",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 12.97715,
      "id": "30247636",
      "field_search": "question",
      "question": "Ad cho mình xin ứng dụng kiểm tra pin chai cho iPhone dược ko ạ",
      "answer": "Chào anh,Dạ anh có thể tham khảonhé. Lưu ý là với ứng dụng thì chỉ mang tính tham khảo, sẽ không chính xác được hoàn toàn anh nha.Chia sẻ cùng anh!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 12.950379,
      "id": "19704323",
      "field_search": "question",
      "question": "Qtv cho em xin 1 Tk Apple để tải ứng dụng vs,",
      "answer": "Chào bạn, Bạn có thể bấm  để tham khảo cách tạo tài khoản Apple ID bạn nhé Thân chào bạn!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 12.945047,
      "id": "28619468",
      "field_search": "question",
      "question": "ad cho mình hỏi cách xóa hộp thư đến trong gmail trên ios 11 với?? thank!!",
      "answer": "Chào bạn,Trường hợp này bạn vào Gmail > hộp thư đến > nhấn giữ vào Mail > chọn các mail cần xóa > chọn biểu tượng thùng rác để xóa Mail bạn nhé. Xin thông tin đến bạn !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 12.911002,
      "id": "29125444",
      "field_search": "question",
      "question": "Ip 6 ngoài sử dụng nút home và nguồn thì còn cách nào để sáng màn hình khi tắt máy k ad...mà k cần jabreak .. sử dụng ứng dụng thứ 3 chẳng hạn",
      "answer": "@Lê Tiến: trtt",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 12.886025,
      "id": "26682123",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho em hỏi cách khôi phục tin nhắn trên iphone thế nào ạ",
      "answer": "Chào bạn,Trường hợp này chỉ khi bạn sao lưu toàn bộ dữ liệu của iPhone trước khi xóa thì mới khôi phục lại được thôi bạn nha. Nếu không thì không thể khôi phục được nhé.Thân chào bạn !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 12.885716,
      "id": "29160316",
      "field_search": "question",
      "question": "QTV cho hỏi, người ta cho mình cái iphone 4, mình khôi phục cài đặt gốc, mà giờ nó hỏi cái ID, giờ mình làm cách nào ? hay mang ra thế giới di động chạy chương trình giúp mình có được ko ạ ?",
      "answer": "Chào bạn Trường hợp này bạn liên hệ người cho bạn máy đó để hỏi tài khoản và mật khẩu iCloud , hoặc bạn tham khảo hướng dẫn khôi phục iCloud  bạn nhé .Thông tin đến bạn .",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 12.871941,
      "id": "23016801",
      "field_search": "question",
      "question": "anh ơi em xài iphone 6 sao em chơi game liên quan mà lâu lâu fps nó xuống tới 12, em có để nhiều ứng dụng của số vậy nếu em tắt hết ứng dụng của số máy có chạy nhanh hơn không em xai ios 10,3,1",
      "answer": "Chào bạn,Trường hợp này có thể do bạn mở quá nhiều ứng dụng nên bộ nhớ RAM của máy sẽ không còn đủ để hỗ trợ tốt cho game, bạn giúp mình tắt hết các ứng dụng ngầm sau đó vào lại game giúp mình thử xem sao nhé.Thông tin đến bạn.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 12.844951,
      "id": "23704914",
      "field_search": "question",
      "question": "ad cho mình hỏi máy em ip 6 muốn chạy ios 11.1.2 liệu có đáp ứng mượt ko v ?",
      "answer": "Chào bạn,Xin lỗi đã để bạn đợi lâu nhé ! Theo mình thấy cấu hình của iPhone 6 cập nhật lên iOS 11.1.2 vẫn ổn, tuy nhiên sẽ hơi hao pin hơn bản cũ một chút bạn nhé.Xin thông tin đến bạn.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 12.803324,
      "id": "27625422",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho mình hỏi tại sao App store của mình lại không tải được ứng dụng được nữa",
      "answer": "Chào bạn,Bạn vui lòng cung cấp thêm thông tin cụ thể máy đã báo lỗi gì khi bạn tải ứng dụng không được vậy ạ ?Mong sớm nhận được phản hồi từ bạn tại đây để bên mình kiểm tra và hỗ trợ tốt cho bạn nhé.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 12.796589,
      "id": "22677891",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho hỏi pin con này vs samsung galaxy j3 2016. Nếu chạy ứng dụng giống nhau thì con nào mau hết pin truớc ạ",
      "answer": "Chào bạn,Với hai dòng sản phẩm bạn đề cập thì thời gian sử dụng của máy là khá tương đồng nhau nha bạn. Tuy nhiên Samsung Galaxy J3 sẽ nhỉnh hơn đôi chút bạn nhé. Thân chào bạn !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 12.778481,
      "id": "21696543",
      "field_search": "question",
      "question": "Tắt tự động điều chỉnh độ sáng trên ios11 bằng cách nào ạ",
      "answer": "Chào bạn,Trường hợp này, bạn có thể thực hiện như sau : Vào cài đặt > cài đặt chung > trợ năng > thích nghi màn hình > độ sáng tự động > tắt đi bạn nhé. Thân chào bạn !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 12.740209,
      "id": "20550345",
      "field_search": "question",
      "question": "Ad tư vấn giúp mình cách ghi  âm tự động tất cả cuộc gọi tự động trên IOS nhe ad, hoặc 1 ứng dụng ghi âm cuộc gọi tự động, mặt dù mình đã thử rất nhiều ứng dụng nhưng rất lằn nhằn k cài đặt được, thanks a",
      "answer": "Chào bạn Trường hợp này bạn có thể tải ứng dụng : Call Recorder Lite  về máy để sử dụng bạn nhé .Thông tin đến bạn .",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 12.704864,
      "id": "27700808",
      "field_search": "question",
      "question": "Có thể mua ứng dụng trên appstore bằng viettel k ạ",
      "answer": "Chào bạn, Dạ Appstore thì không hỗ trợ thanh toán bằng tài khoản SIM Viettel bạn nhé. Thông tin đến bạn .",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 12.569566,
      "id": "28464971",
      "field_search": "question",
      "question": "- Cho Em Hỏi Nếu Ram 1GB trên iphone 6 thì có thể chạy mượt không ạ ?",
      "answer": "Chào bạn,Bạn an tâm tuy Ram máy chỉ 1gb nhưng máy sử dụng khá mượt và ổn bạn nha, do hệ điều hành của máy tương thích khá tốt bạn nhé.Thông tin đến bạn !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 12.568467,
      "id": "27549542",
      "field_search": "question",
      "question": "QTV Cho hoi mih dag iphone 5s,ứng dụng cửa hàng bi xoa,gio tai ve lam sao",
      "answer": "Chào bạn,Bạn gõ lên thanh tìm kiếm từ \"app store\" rồi tìm xem thấy không nha, vì đây là ứng dụng mặc định không xóa được bạn nhé.Thông tin đến bạn !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 12.530603,
      "id": "21859845",
      "field_search": "question",
      "question": "Qtv cho mình hỏi trình duyệt safari trên iphone 6 có gỡ cài đặt được không ạ",
      "answer": "Chào bạn,Đây là ứng dụng mặc định và không gỡ cài đặt được bạn nha.Thân chào bạn !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 12.52383,
      "id": "18706845",
      "field_search": "question",
      "question": "Qtv cho hỏi để biết một chiếc iphone 6s đã qua sử dụng còn tốt hay ko mà mình tự kiểm tra dc thì có cách nào ko ạ",
      "answer": "Chào bạn, Trường hợp này thì bạn làm theo hướng dẫn  để kiểm tra lại máy nha bạn. Thân chào bạn !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 12.4579315,
      "id": "25458129",
      "field_search": "question",
      "question": "Làm cách nào để tãi ứng dụng trò chơi về máy đc ạ",
      "answer": "Chào bạn Trường hợp này bạn cần tạo ID Apple , sau đó bạn vào AppStore để nhập tài khoản và tải ứng dụng bạn nha .Thông tin đến bạn .",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 12.453934,
      "id": "29432649",
      "field_search": "question",
      "question": "QTV cho hỏi vào đâu để gỡ cài đặt ứng dụng tải về máy từ App storre. Cám ơn",
      "answer": "Chào bạn Trường hợp này bạn chạm và giữ vào biểu tượng của ứng dụng > chọn dấu X để gỡ ứng dụng là được bạn nhé .Thông tin đến bạn .",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 12.423835,
      "id": "24817310",
      "field_search": "question",
      "question": "Qtv cho mình hỏi tắt và xoá như v là sao vậy ạ",
      "answer": "Chào bạn, Khi bạn chọn Tắt và Xóa, thì sẽ tắt Thư viện ảnh icloud và xóa tất cả ảnh, video trên icloud, bạn chỉ có 30 ngày để khôi phục bạn nhé Thân chào bạn!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 12.414736,
      "id": "29460374",
      "field_search": "question",
      "question": "QTV ơi cho em hỏi sao em tải ứng dụng hay trò chơi gì đó sao tải lâu thế ạ . Trò chơi chỉ có 135MB . Có cách nào khắc phục không ạ",
      "answer": "Chào bạn,Bạn cho máy kết nối với 1 mạng wifi mạnh hơn rồi tải lại sẽ ổn hơn bạn nhé.Thông tin đến bạn !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 12.374911,
      "id": "26097136",
      "field_search": "question",
      "question": "cho mình hỏi giá trên 7.990.000 có áp dụng cho mua hàng trực tiếp ko vậy bạn",
      "answer": "Chào chị,Dạ không chị ơi, với giá này vui lòng chị đặt sản phẩm trước ở website siêu thị bên em rồi sau đó  mới được giá giảm này anh ơi ,chỉ cần đặt hàng 1 bước thôi là có giá giảm ạ, anh ra siêu thị bên em trực tiếp hay là chờ siêu thị bên em giao sản phẩm đến cũng được giảm đó anh ơiThân gửi đến anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 12.332419,
      "id": "31126736",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho em hỏi iPhone 5 có ứng dụng nào quay màng hình được không ạ",
      "answer": "Chào bạn,Dạ hiện mình có thử tìm hiểu thì chưa thấy có ứng dụng phù hợp với yêu cầu bạn đưa ra rồi ạ; rất xin lỗi và mong bạn thông cảm nha. Chia sẻ cùng bạn!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 12.317388,
      "id": "29358993",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho mình hỏi có cách nào xem tin nhắn sms của iphone trực tiếp trên máy tính hđh windows ko vậy",
      "answer": "Chào bạn,Trường hợp này bạn cần phải sao lưu tin nhắn bằng itunes, sau đó sử dụng ứng dụngđể xem bạn nhé Thông tin đến bạn ạ!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 12.290819,
      "id": "30036211",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho hỏi cách kiểm tra độ chai bin trên iphone 5s như thế nào vậy ạ.",
      "answer": "Chào anh,Dạ anh có thể xem thông tin anh nhé.Thông tin đến anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 12.273158,
      "id": "32174555",
      "field_search": "question",
      "question": "TGDĐ CHO HỎI CÁCH CÀI ĐẶT KHI NGHE NHẠC TRÊN YOUTUBE MÀ TĂT MÀN HÌNH VẤN NGHE NHẠC TRÊN IPHONE 6s.",
      "answer": "Chào bạn, Bạn có thể tham khảo bài viết hướng dẫn  và thao tác theo rồi kiểm tra lại xem sao nha.Thông tin đến bạn !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 12.232553,
      "id": "28970801",
      "field_search": "question",
      "question": "qtv cho mình hỏi tẹo, muốn tắt âm khi chụp ảnh thì ấn ở chỗ nào vậy qtv?",
      "answer": "Chào bạn,Bạn giúp mình gạt cần âm thanh bên trên nút tăng âm lượng về phía lưng máy là tắt được âm thanh chụp ảnh bạn nhé. Bạn lưu ý là 1 số máy xách tay thị trường Nhật, Hàn Quốc ... không tắt được âm thanh chụp ảnh bạn nhé. Thông tin đến bạn !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 12.201047,
      "id": "27877706",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho hỏi muốn đặt mật khẩu úng dụng trên iphone 6 làm sau v",
      "answer": "Chào bạn,Dạ iPhone thì chưa hỗ trợ đặt mật khẩu ứng dụng bạn nhé.Chia sẻ cùng bạn !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 12.1953945,
      "id": "24119306",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho em hỏi con máy của em không tải được ứng dugj từ apstore về vậy?? Máy chạy ios 11.2 !! Cứ báo đang tải cả ngày không xong ứng dụng!! Wifi -4G ổn",
      "answer": "Chào bạn,Bạn vui lòng vào Cài đặt > Cài đặt chung > Đặt lại > Đặt lại tất cả cài đặt (dòng thứ nhất) và kiểm tra lại bạn nhé.Thân chào bạn !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 12.145216,
      "id": "19495325",
      "field_search": "question",
      "question": "Qtv cho hỏi Trình duyệt safari trên ip bây giờ có nghe nhạc khi tắt màn hình được ko vậy ?",
      "answer": "Chào anh,Hiện Safari trên Iphone đã Fix lại và không còn nghe nhạc được khi tắt màn hình anh nhéThông tin đến anh !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 12.135043,
      "id": "25301684",
      "field_search": "question",
      "question": "E bật zing MP3 nhấn phím Home 2lần thấy ứng dụng này đang chạy nền e xoá đi thì nhạc bị tắt luôn là sao a qtv e lm vậy với máy ssung thì k bị thế giúp e với",
      "answer": "Chào bạn,Với iPhone thì bạn tắt ứng dụng ngầm Zing MP3 thì ứng dụng này sẽ tắt nhạc luôn, và điều này là bình thường nhé.Xin thông tin đến bạn!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 12.121745,
      "id": "19568360",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho hỏi cách phần biệt 6vs6s đi qtv",
      "answer": "Chào bạn,Nếu bạn chỉ nhìn thoáng qua chắc chắn bạn chưa thể biết được tuy nhiên Apple rất tính tế khi thiết kế một chữ “S” khá rõ ở phía dưới của lưng iPhone 6s. Thông tin đến bạn!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 12.098476,
      "id": "30343823",
      "field_search": "question",
      "question": "QTV ơi, iPhone 5s không xác minh được ứng dụng thì phải làm sao ạ",
      "answer": "Chào anh Dạ anh vui lòng cho mình xin thông tin hình ảnh thông báo này để bên mình kiểm tra và hỗ trợ anh tốt hơn anh nhé.  Mong phản hồi từ anh",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 12.09141,
      "id": "25338693",
      "field_search": "question",
      "question": "E bật zing MP3 nhấn phím Home 2lần thấy ứng dụng này đang chạy nền e xoá đi thì nhạc bị tắt luôn là sao a qtv e lm vậy với máy ssung thì k bị thế giúp e với",
      "answer": "Chào bạn, Với điện thoại iPhone bạn cần để ứng dụng Zing MP3 chạy ngầm mới nghe nhạc được .Mỗi điện thoại có tính năng riêng chứ không giống nhau bạn nhé .Thông tin đến bạn .",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 12.05043,
      "id": "30566084",
      "field_search": "question",
      "question": "A ơi cho e hỏi iphone bị loạn cảm ứng có cách nào khắc phục k ạ",
      "answer": "Chào anh Dạ trường hợp này anh thử tắt nguồn khởi động lại máy và trong quá trình sử dụng thường xuyên tắt các ứng dụng ngầm của máy xem còn tình trạng này không anh nhé. Thông tin đến anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 12.0265465,
      "id": "22361903",
      "field_search": "question",
      "question": "iphone 6 có ứng dụng nào báo rung khi nghe máy cuộc gọi đến và khi tắt máy không add?",
      "answer": "Chào bạn,Rất tiếc, là chưa có ứng dụng nào hỗ trợ tính năng này trên iPhone 6 bạn nhé. Thân chào bạn !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 12.003323,
      "id": "24011639",
      "field_search": "question",
      "question": "ad cho hỏi ghi âm cuộc gọi bằng ứng dụng nào",
      "answer": "Chào bạn, Rất tiếc, máy chưa hỗ trợ sử dụng ứng dụng hỗ trợ ghi âm cuộc gọi nha bạn. Xin thông tin đến bạn ạ !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 11.992447,
      "id": "23757215",
      "field_search": "question",
      "question": "Dạ cho hỏi muốn gỡ ứng dụng thì làm sao ạ",
      "answer": "Chào bạn Trường hợp này bạn chạm và giữ vào icon ứng dụng , bạn chọn dấu X để gỡ ứng dụng bạn nhé .Thông tin đến bạn .",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 11.984629,
      "id": "20891992",
      "field_search": "question",
      "question": "Qtv cho em hỏi.em muốn 1 ứng dụng giống như youtube nghe nhac xem video được.có gợi ý các video liên quan như youtube vậy.và khi em tắt màn hình vẫn có thể nghe nhạc được.qtv cho e hỏi có jngws dụng nào không ak",
      "answer": "Chào bạn, Rất tiếc là hiện tại mình kiểm tra thì trên iPhone 6 thì bạn sẽ không tắt màn hình mà nghe được nhạc Youtube và các bài liên quan nha, nếu có thể được thì chỉ được 1 bài hiện tại thôi nha, tuy nhiên với bản Youtube mới nhất thì sẽ không hỗ tắt màn hình nghe nhạc nha.Xin thông tin đến bạn.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 11.982146,
      "id": "24229067",
      "field_search": "question",
      "question": "QTV cho em hỏi cách bật âm camera ip6s với ạ. Mặc dù em có để chế độ tắt âm hoặc không tắt âm thì vẫn ko có âm camera ạ",
      "answer": "Chào bạn,Với lỗi này thì bạn vào Cài đặt > Cài đặt chung > Đặt lại > Đặt lại tất cả cài đặt > sau đó bạn khởi động lại máy xem có được chưa bạn nhé. Thao tác này để thiết lập lại các cài đặt của bạn trên máy, nên sẽ không làm mất dữ liệu. Bạn có thể yên tâm!Chia sẻ cùng bạn !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 11.982146,
      "id": "24227897",
      "field_search": "question",
      "question": "QTV cho em hỏi cách bật âm camera ip6s với ạ.  Mặc dù em có để chế độ tắt âm hoặc không tắt âm thì vẫn ko có âm camera ạ",
      "answer": "Chào bạn, xin lỗi đã để bạn đợi lâu nhé Bạn vui lòng cung cấp thêm thông tin cho mình máy của bạn là hàng chính hãng hay bản lock để mình có thể hỗ trợ cho bạn tốt hơn nhé! Thân chào bạn!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 11.849259,
      "id": "30416357",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho em hỏi em muốn đặt vân tay trên iphone nhưng nó bảo thiết lập touch id thất bại. Em đã thức hiện nhiều cách vẫn là số không. Lúc khởi động lại thì nó báo là không thể thiết lập touch id trên ứng dụng này. Giúp em nhé",
      "answer": "Chào bạn,Trường hợp này bạn giúp mình vào cài đặt > cài đặt chung > đặt lại > chọn dòng đầu tiên \"đặt lại tất cả cài đặt\" sau đó kiểm tra lại tình trạng trên giúp mình nha.Xin thông tin ạ.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 11.798571,
      "id": "31405744",
      "field_search": "question",
      "question": "Bữa e lỡ tắt làm mới ứng dụng trong nền giờ muốn bật lại sao ạ ?",
      "answer": "Chào anh,Xin lỗi em chưa hiểu rõ câu hỏi của anh. Dạ anh vui lòng cung cấp thêm thông tin cụ thể \"tắt làm mới ứng dụng trong nền\" là như thế nào vậy ạ ? Xin thông tin đến anh !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 11.788021,
      "id": "25532566",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho mình hỏi ip của mình 16gb bình thường dung lượng khả dụng luôn còn khoảng 6gb trở lên còn đã sử dụng là khoảng 5gb nhưng mấy ngày nay dung lượng khả dụng xuống còn khoảng 4gb đã sử dụng tăng lên 7gb mặc dù mình không tải thêm ứng dụng gì mới hết á, ad cho hỏi ip mình bị gì vậy ạ và chỉ mình cách khắc phục với ạ",
      "answer": "Chào bạn,Dạ bạn thử bấm giữ nguồn và home khoảng 10s chờ máy hiển thị quả táo khởi động lại trước; bạn kiểm tra phần thể hiện dung lượng lần nữa xem đã ổn định lại chưa nhé.Chia sẻ cùng bạn!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 11.778837,
      "id": "22346585",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho hỏi phần mềm khoá các ứng dụng thì nên sử dụng phần mềm nào",
      "answer": "Chào bạn, Rất tiếc, hiện tại với hệ điều hành IOS mình chưa tìm được ứng dụng hỗ trợ khóa các ứng dụng khác mong bạn thông cảm nhé. Thân chào bạn !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 11.753102,
      "id": "25332328",
      "field_search": "question",
      "question": "ios 11 liệu có chạy ổn trên iphone 6 ??",
      "answer": "Chào bạn,Theo thông tin từ nhà sản xuất thì máy hoạt động ổn, tuy nhiên thực tế có nhiều điểm không tốt nên nếu chưa nâng cấp thì bạn chưa nên cập nhật bạn nha. Thân chào bạn !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 11.744525,
      "id": "26935597",
      "field_search": "question",
      "question": "Ad cho hỏi là iPhone 4s của mk chạy hệ điều hành iOS 7.1.2 ko tải được Facebook Zalo phải làm sao để có thể tải được ứng dụng ạ . cảm ơn",
      "answer": "Chào bạn, Bạn vui lòng cung cấp thêm thông tin cho mình là khi bạn tải 2 ứng dụng này thì máy có báo lỗi gì không để mình có thể hỗ trợ cho bạn tốt hơn nhé! Thân chào bạn!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 11.692595,
      "id": "20389491",
      "field_search": "question",
      "question": "Minh muốn TKPin trên ip6 thì làm cách nào vay qtv",
      "answer": "Chào anh,Trường hợp này anh có thể nói rõ vấn đề hơn để bên em hỗ trợ cho anh nhé,Mong sớm nhận phản hồi từ anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 11.684155,
      "id": "23076482",
      "field_search": "question",
      "question": "máy mình nó hơi bị chậm , có cách nào khắc phục cho máy chạy nhanh được kh ?",
      "answer": "Chào bạn, Bạn vui lòng tham khảo bài viết xem có khắc phục được không bạn nhé Thân chào bạn!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 11.682827,
      "id": "18410105",
      "field_search": "question",
      "question": "cho mình hỏi iphone 6 với iphone 7 so sánh giùm mình 2 con này. so sánh về hiệu năng tốc độ load ứng dụng chơi game thì sao ạ",
      "answer": "Chào bạn, Điện thoại iphone 7 là điện thoại có hiệu năng mạnh hơn , nhanh hơn, nên chơi game và dùng ứng dụng mượt hơn và nhanh hơn khá nhiều  bạn nhé. Thân chào bạn !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 11.671455,
      "id": "21292113",
      "field_search": "question",
      "question": "Sao em tải mấy cái game hay ứng dụng trên web về lại bị lỗi vậy",
      "answer": "Chào anh Trọng,Máy báo lỗi như thế nào ạ anh có thể thông tin cụ thể hơn để bên em hỗ trợ cho anh nhé.Mong nhận phản hồi từ anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 11.650465,
      "id": "27520263",
      "field_search": "question",
      "question": "Xin chào cho mình hỏi muốn đang xuất thòi khoảng trên điện thoại iPhone 4s khi tải ung dụng về thì sao j",
      "answer": "Chào bạn,Dạ bạn có thể làm theo cách  là được nha.Xin thông tin đến bạn!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 11.647313,
      "id": "30037418",
      "field_search": "question",
      "question": "Cách xóa danh bạ trên iphone 5s",
      "answer": "Chào anh Dạ trường hợp này anh thao tác như sau Danh bạ > chọn liên lạc muốn xóa > sửa > xóa liên hệ xem có được không anh nhé. Thông tin đến anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 11.639242,
      "id": "26788801",
      "field_search": "question",
      "question": "e tải ứng dụng hoặc game trên appstore phải cần mật khẩu gì đấy để tải về mà e k biết có cách nào để tải về đc ạ",
      "answer": "Chào bạn, Trường hợp này thì có thể máy yêu cầu mật ID Apple nên nếu bạn đã quên thì bạn làm theo hướng dẫn tương tự \"\" để lấy lại mật khẩu xem sao nha bạn. Xin thông tin đến bạn ạ !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 11.63872,
      "id": "23305083",
      "field_search": "question",
      "question": "Mình muốn hỏi 2 vấn đề, thứ nhất là làm sao để thay đổi tên Username trong phần thông tin cá nhân trên ứng dụng Zalo. Thứ 2 mình muốn ngăn không cho ứng dụng zalo tự kết bạn với các liên hệ trong danh dạ có tài khoản Zalo thì làm thế nào ạ? Mình cảm ơn",
      "answer": "Chào bạn,Trường hợp này bạn vui lòng liên hệ với zalo  để được hỗ trợ hướng dẫn sử dụng ứng dụng bạn nhé.Xin thông tin đến bạn.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 11.630848,
      "id": "27807371",
      "field_search": "question",
      "question": "Cách cài ánh đại diên trên iphone 6 như hình trên",
      "answer": "Chào bạn, Bạn vui lòng chọn vào Hình người như trên> chọn sửa bạn nhé Thông tin đến bạn ạ!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 11.614923,
      "id": "18254619",
      "field_search": "question",
      "question": "Mình muốn mua ứng dụng trên Apps Store nhưng không có thẻ thanh toán quốc tế thì làm thế nào ạ?",
      "answer": "Chào bạn Trường hợp này bạn có thể mang CMND ra ngân hàng làm thẻ thanh toán thì mới mua được thôi bạn nhé .Thông tin đến bạn .",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 11.611264,
      "id": "29859706",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho e hỏi cách xem ảnh đã lưu trên icluod với ạ",
      "answer": "Chào anh Trường hợp này vui lòng vào  trên máy tính , sau đó đăng nhập tài khoản và mật khẩu iCloud trên điện thoại để xem hình ảnh anh nha .Thông tin đến anh .",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 11.576111,
      "id": "21419049",
      "field_search": "question",
      "question": "Dạ. cho em hỏi tự nhiên em mở ứng dụng zalo lên cái zalo bị đứng và rồi em không thể trở về màn hình chính được, tắt nguồn cũng không được luôn.  QTV giúp em khắc phục lỗi ạ? iphone 6 ạ",
      "answer": "Chào bạn,Có thể do máy của bạn đã bị treo, bạn hãy thử thao tác nhấn giữ 2 phím Nguồn   Home khoảng 20s để máy tắt nguồn và bạn khởi động lại xem có được không nhé.Chia sẻ cùng bạn !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 11.571279,
      "id": "18382076",
      "field_search": "question",
      "question": "QTV cho mình hỏi, mình mua máy này ở TGDD, dùng 1 thời gian tự nhiên messenger của mình không truy cập được mà các ứng dụng khác vẫn dùng được là sao vậy ??",
      "answer": "@Lương Kiên:đâu hết rồi ???",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 11.569256,
      "id": "26047372",
      "field_search": "question",
      "question": "Ip6 của e tắt các ứng dụng và tắt độ sáng màn hình mà vẫn tụt bin. Và khi dùng wifi thì máy nóng và nhanh hết bin. Nguyên nhân do gì v qtv",
      "answer": "Chào bạn,Dạ trường hợp này bạn thử kiểm tra lại thêm trên máy xem có dùng các ứng dụng quản lý pin, tăng tốc máy, diệt virus, ... không ạ, có thể các ứng dụng này đang chạy ngầm cũng như xung đột với hệ thống gây hao hụt pin và nóng máy, bạn thử xóa các ứng dụng này sau đó khởi động lại máy kiểm tra lại xem sao nha.Mong bạn thông cảm vì sự bất tiện này ạ!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 11.553096,
      "id": "18701079",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho mình hỏi 1 tài khoản wechat có thể chạy song song trên 2 máy điện thoại cùng lúc được không?",
      "answer": "Chào bạn, Một tài khoản Wechat không thể chạy cùng lúc trên 2 điện thoại được bạn nhé. Thân chào bạn !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 11.53419,
      "id": "28698522",
      "field_search": "question",
      "question": "Có ứng dụng nào chạm sáng màn hình cho iphone k QTV ? E xài iphone 6 k có tính năng chạm để bật",
      "answer": "Chào bạn,Dạ rất tiếc không có ứng dụng nào như vậy trên iPhone bạn nhé. Máy không hỗ trợ tính năng này và không có ứng dụng nào hỗ trợ được ạ.Xin thông tin đến bạn.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 11.530684,
      "id": "30771447",
      "field_search": "question",
      "question": "Quản trị viên cho mình hỏi: Iphone 5s chạy ios 12.1 sạc đầy 100%, lướt web liên tục trong 2 giờ 15 phút còn 15% pin. Vậy với thời gian sử dụng trên thì máy mình có cần thay pin không ạ?",
      "answer": "Chào bạn,Theo thông tin bạn cung cấp, mình thấy pin bạn chưa cần phải thay.Nếu pin thời gian sử dụng quá ngắn, tắt nguồn đột ngột hay ảnh hưởng quá trình sử dụng thì nên thay, nếu chưa ảnh hưởng quá trình sử dụng, vẫn đáp ứng nhu cầu sử dụng của bạn thì chưa cần thay bạn nha. Thân chào bạn !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 11.472443,
      "id": "24573158",
      "field_search": "question",
      "question": "Cách tải video cho iphone như nào vậy qtv",
      "answer": "Chào bạn,Máy không hỗ trợ tải video bạn nhé.Thông tin đến bạn !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 11.470641,
      "id": "29747695",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho em hỏi. E tải ứng dụng Grageband về sao đang tải giữa chừng ko tải được nữa ạ, khi e vào các ứng dụng khác cũng ko được luôn Facebook, App Store,. Tắt nguồn khởi động lại thì vào lại được cho e hỏi là bị gì vậy ạ.",
      "answer": "Chào bạnTrường hợp này bạn giúp mình vào cài đặt > cài đặt chung > đặt lại > chọn dòng đầu tiên \"đặt lại tất cả cài đặt\" sau đó kiểm tra lại tình trạng trên giúp mình nha.Chia sẽ cùng bạn!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 11.469578,
      "id": "30577563",
      "field_search": "question",
      "question": "Anh chị cho em hỏi, em dùng iphone 5s Ios 12.0. Ví dụ như em muốn khoá bằng mật mã cho ứng dụng Google Drive thì mình có thể dùng ứng dụng gì ạ? Hay phải làm sao Ad chỉ giúp em ạ!",
      "answer": "Chào anh ,rất tiếc là không có ứng dụng nào hỗ trợ khóa ứng dụng trên iOS anh nhé, anh có thể dùng mã khóa màn hình để khóa lại toàn bộ điện thoại là được ạ.Xin thông tin đến anh .",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 11.448369,
      "id": "29492937",
      "field_search": "question",
      "question": "Ip 6 e mới mua hôm qua về, e cài mấy ứng dụng thấy máy chạy s chậm quá vô ứng dụng thì thấy khá lâu như v là s ạ",
      "answer": "@Trọng: có hiện tượng hơi giật lắc vs e vô b612 thì chờ khá lâu nó mơi vô còn chụp xong lưu hình thì lâu lắm ạ, bị cái này là s hả ad",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 11.446315,
      "id": "29391731",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho e hỏi có cách nào khi mình tắt mở màn hình k cần nhấn nút hơn và nút nguồn k ạ??",
      "answer": "Chào bạn, Máy có hỗ trợ phím home ảo bạn vào Cài đặt > Cài đặt chung > Trợ năng > AssistiveTouch > Bật nha bạn. Và bạn có thể dùng phím này tắt nguồn máy không cần dùng phím, còn để mở nguồn thì rất tiếc là phải dùng phím cứng rồi nha bạn.Xin thông tin đến bạn ạ !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 11.443357,
      "id": "25272770",
      "field_search": "question",
      "question": "Cách nào để tắt đi cái số nằm trên góc trái của điện thoại vậy nhân viên",
      "answer": "Chào bạn,Bạn có thể cung cấp thêm ảnh chụp màn hình của máy về phần này , để mình có thể kiểm tra và hỗ trợ bạn tốt hơn nha. Mong sớm nhận phản hồi từ bạn.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 11.434741,
      "id": "26570050",
      "field_search": "question",
      "question": "Sao máy e vào app store tải ứng dụng chậm quá vậy, cứ y như hg chạy ý",
      "answer": "Chào bạn,Trường hợp này là do mạng kết nối bạn dùng có tốc độ không tốt nha, bạn vui lòng kết nối với một mạng wifi ổn định hơn và kiểm tra lại giúp mình bạn nhé. Thân chào bạn !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 11.433188,
      "id": "21405258",
      "field_search": "question",
      "question": "Khắc phục lổi kg tải được ứng dụng trên Apple store như thế nào vậy",
      "answer": "Chào bạn,Bạn vui lòng cung cấp thêm thông tin cho mình là khi bạn tải ứng dụng máy báo lỗi hay gặp tình trạng gì để mình có thể hỗ trợ cho bạn tốt hơn nhé . Thân chào bạn !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 11.429764,
      "id": "24647146",
      "field_search": "question",
      "question": "Xin chào. QTV ơi máy ip 6 64g của mình thực hiện cuộc gọi video trong ứng dụng Zalo với messenger thì bên kia ko nhận dc tín hiệu âm thanh. Mình đã cho ứng dụng truy cập micro, đặt lại cài đặt vẫn ko dc. Chơi game cũng bị. Mình đã cập nhật ứng dụng bản mới nhất r. Ad giúp mình với",
      "answer": "Chào bạn,Bạn thử thực hiện cuộc gọi và chọn loa trong và loa ngoài để thử lại xem có được không ban nhé, mong bạn sớm phản hồi thông tin đến bên mình có thể hỗ trợ bạn nha. Thông tin đến bạn !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 11.429695,
      "id": "24025976",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho mình hỏi iphone 6 có dùng bút cảm ứng được không ạ?",
      "answer": "Chào bạn.Dạ sản phẩm sử dụng được bút cảm ứng bạn nhé. Thông tin đến bạn.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 11.422075,
      "id": "26573153",
      "field_search": "question",
      "question": "Sao máy này vân tay tệ quá vậy và tải ứng dụng trên AppStore sao chậm không thể tả nỗi luôn vậy có ai giống mình không và có cách nào khắc phục không vậy. Hẹp me",
      "answer": "Chào bạn,Trường hợp này bạn vui lòng thực hiện như sau : Khởi động lại máy > Vệ sinh lại cảm biến và ngón tay > Xóa và cài đặt lại dấu vân tay xem cải thiện hơn không bạn nhé. Về việc tải ứng dụng bạn vui lòng kết nối với một mạng wifi ổn định hơn và kiểm tra lại giúp mình nha bạn. Thân chào bạn !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 11.417513,
      "id": "23450638",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho e hỏi cách tắt âm khi chụp ảnh máy này ạ ip 6 32gb",
      "answer": "Chào bạn, Trường hợp này thì bạn giúp mình gạt nút chuyển sang chế độ im lặng là được lưu ý với các máy có thị trường phân phối ở Nhật, Hàn thì không tắt được âm thanh chụp ảnh nha bạn, Thân chào bạn !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 11.401621,
      "id": "30526407",
      "field_search": "question",
      "question": "có cách nào khắc phục chống tắt màn hình mỗi khi chạm vào nút nhỏ giữa màn hình trên đầu iphone không ạ.",
      "answer": "Chào anh,Anh chạm vào nút nhỏ nào vậy, máy iphone của anh là phiên bản nào vậy, mong anh sớm phản hồi thông tin đến bên mình có thể hỗ trợ anh nha. Thông tin đến anh !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 11.395582,
      "id": "19707500",
      "field_search": "question",
      "question": "Chào QTV, cho mình hỏi giữa Iphone 6 này và A5 2017 thì máy nào sử dụng ổn định, không có hiện tượng giật lag về lâu về dài ? Nhu cầu của mình là : nghe gọi, lướt facebook, nhắn tin messenger, xem phim và sử dụng 3,4 ứng dụng học ngoại ngữ. Mình định 4,5 năm mới thay máy. Mong QTV tư vấn giùm mình.,",
      "answer": "Chào anh Với nhu cầu của anh thì sản phẩm iPhone 6 32Gb sẽ là sản phẩm phù hợp cho anh đó ạ do iPhone luôn ổn định với hệ điều hành IOS, bảo mật cá nhân cao ( anh có thể kiếm lại nếu bị mất sản phẩm) nhưng nhược điểm của sản phẩm mà pin yếu, thiết kế đơn giản và do sử dụng hệ điều hành đơn giản nên sẽ không có nhiều tính năng, ứng dụng phong phú như Android và có nhiều ứng dụng tính phí anh nhé.Xin gửi thông tin đến anh",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 11.387457,
      "id": "20371249",
      "field_search": "question",
      "question": "QTV cho mình hỏi. Lúc mua, bộ phận kỹ thuật tạo tài khoản icloud cho mình. Giờ mình muốn đổi pass nhưng mình ko biết câu trả lời của câu hỏi bảo mật. Có cách nào đổi pass nữa ko, vì mình ko muốn chạy ra cửa hàng hỏi lại bạn kỹ thuật",
      "answer": "Chào bạn, Trường hợp này thì bạn phải mang máy đến nơi đã tạo tài khoản cho bạn để được kiểm tra lại xem sao nha bạn. Thân chào bạn !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 11.373035,
      "id": "20472480",
      "field_search": "question",
      "question": "Ad ơi cho hỏi bên mình chạy pm ko",
      "answer": "Chào anh,Hiện tại em không hiểu được bình luận này của anh, mong anh vui lòng để lại 1 bình luận khác để bên em có thể hỗ trợ anh ngay anh nhé.Mong phản hồi từ anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 11.370183,
      "id": "28085507",
      "field_search": "question",
      "question": "Mình hiện đang Sài iPhone 6 và chạy11.4 sao mình che cái camera trước thì lại bị tắt mang mình đưa ra thì mở. Mong giải thích cách tắt nó đi",
      "answer": "Chào bạn,Trường hợp này có thể do lỗi phần mềm của máy để khắc phục bạn giúp mình tắt nguồn máy sau đó khởi động lại rồi kiểm tra tình trạng xem sao bạn nhé.Thân chào bạn.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 11.369567,
      "id": "31580757",
      "field_search": "question",
      "question": "Cái này mình sử dụng sau 2 năm mà hôm nay nó bị tắt nguồn bấm ko lên có cách nào xử lí hk vậy",
      "answer": "Chào anh,Dạ anh hãy thử nhấn giữ cùng lúc phím Nguồn và Home khoảng 15s để máy khởi động lại xem có được không anh nhé. Chia sẻ cùng anh!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 11.329219,
      "id": "25635889",
      "field_search": "question",
      "question": "Mình sử dụng củ sạc dòng máy khác sạc cho iphone đc không qtv",
      "answer": "Chào bạn,",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 11.321985,
      "id": "24981176",
      "field_search": "question",
      "question": "Có ứng dụng nào mà khi chơi game liên quân có thể trực tiếp trên Facebook và YouTube cho mọi người xem ko vậy. Mình đang dùng ios 10.3",
      "answer": "Chào bạn,Bạn thử làm theo xem có được không nha .Chia sẻ cùng bạn !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 11.308622,
      "id": "20713171",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho mình hỏi iphone 6 này xài khoảng bao nhiu năm nữa khai tử hết được sử dụng vậy QTV",
      "answer": "Chào anh,Trường hợp này thì bên em không có thông tin về trường hợp này anh nhé. Trường hợp này thì còn tùy thuộc vào nhà sản xuất hỗ trợ cho sản phẩm nữa anh nhé. Mong anh luôn đồng hành cùng Thegioididong.com anh nha!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 11.270567,
      "id": "21821237",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho mình hỏi tải phim trên youtube về iphone mở cho nào ad",
      "answer": "Chào bạn.Bạn cho mình xin thông tin cụ thể là bạn đã tải video youtube về rồi nhưng không biết chỗ mở để xem lại hay là bạn chưa biết cách tải video trên youtube để bên mình kiểm tra giúp bạn nhé. Thông tin đến bạn.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 11.252972,
      "id": "17900017",
      "field_search": "question",
      "question": "cho em hỏi sao giờ em tải ứng dụng từ appstore không được",
      "answer": "Chào bạn,Bạn vui lòng cung cấp thêm thông tin cụ thể hơn là khi bạn tải như vậy thì máy có báo lỗi gì hay không để mình kiểm tra và hỗ trợ giúp bạn chính xác hơn nhé.Mong phản hồi từ bạn.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 11.245472,
      "id": "32126773",
      "field_search": "question",
      "question": "Ad giúp mình với? Sao mình tải ứng dụng trên app nhập id Apple vào nó báo là ID chưa được đăng nhập trước đó và kêu mình điện thanh toán thẻ tín dụng là sao ad?",
      "answer": "Chào anh,anh vui lòng giúp em chụp ảnh màn hình khi máy hiển thị thông tin này và gởi tại đây để em kiểm tra hỗ trợ anh nhé. Mong phản hồi từ anh! Thông tin đến anh ạ!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 11.221884,
      "id": "27023198",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho mình hỏi là iPhone 6 thương hay bị tắt tiếng là sao ak",
      "answer": "Chào bạn,Trường hợp này có thể do xung đột phần mềm trên máy, bạn vui lòng tắt khởi động lại máy xem có khắc phục được tình trạng trên không bạn nhé. Thân chào bạn !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 11.197841,
      "id": "21441294",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho mình hỏi ip của mình thỉnh thoảng đơ cảm ứng ki vuốt được phải tắt phím nguồn bật lên lại đã có ảnh hưởng j ko",
      "answer": "Chào bạn,Có thể do máy sử dụng lâu không tắt ứng dụng ngầm nên làm cho máy bị đơ và xảy ra tình trạng này bạn nha, khi bạn tắt máy mở lại thì máy trở lại tình trạng tốt hơn và hoạt động ổn trở lại bạn nhé.Thông tin đến bạn !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 11.196493,
      "id": "25638837",
      "field_search": "question",
      "question": "Mình sử dụng củ sạc dòng máy android sạc cho iphone dc ko qtv",
      "answer": "Chào bạn,Dạ nếu bộ sạc này có nguồn 1A thì có thể dùng được bạn nhé.Xin thông tin đến bạn.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 11.19406,
      "id": "19618583",
      "field_search": "question",
      "question": "QTV Cho em hỏi iphone 6 đang chạy ios 10.3.2 giờ hạ xuống ios 10.3.1 được không vậy",
      "answer": "Chào bạn, Hạ được bạn nhé, bạn có thể kết nối điện thoại với itunes , bạn dùng phần mềm này Restore lại hệ điều hành iOS 10.3.1 cho máy là được nhé bạn . Thông tin đến bạn .",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 11.17856,
      "id": "18461450",
      "field_search": "question",
      "question": "Tài khoản icluod sử dụng trên nhiều máy đc không qtv",
      "answer": "Chào bạn,",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 11.163956,
      "id": "21994191",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho hỏi máy mình bị vệt trắng trên màn hình ntn là bị j vậy ạ, cảm ứng vẫn rất tốt",
      "answer": "Chào bạn.Dạ rất tiếc thì theo như hình ảnh bạn cung cấp mình không thấy vệt trắng mạ bạn đề cập ạ trường hợp này có thể do màn hình trên máy bạn có vần đề với tình trạng này cảm phiền bạn vui lòng dành chút ít thời gian mang sản phẩm ghé trực tiếp hệ thống siêu thị Thế Giới Di Động để kỹ thuật viên bên mình hỗ trợ kiểm tra cho bạn nhé.Thông tin đến bạn.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 11.154076,
      "id": "30798306",
      "field_search": "question",
      "question": "Những ứng dụng cắt ghép lồng chỉnh sửa video có xài ổn trên máy này không",
      "answer": "Chào anh,Máy sử dụng các ứng dụng này ổn anh nhé.Thông tin đến anh !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 11.129823,
      "id": "26471847",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho mình hỏi thăm hiện tại mình đang sử dụng máy Nokia 5 mà nút cảm biến vân tay lại ko hoạt động và nút hình ở vuông để thoát khỏi những ứng dụng chạy nền ở ngoài ko hoạt động bây giờ phải làm sao tư vấn giúp mình cảm ơn bạn",
      "answer": "Chào bạn,Bạn thử tắt điện thoại khởi động lại giúp mình xem có khắc phục được không bạn nhé. Nếu không được bạn phản hồi tại đây mình sẽ hỗ trợ tiếp cho bạn . Mong phản hồi từ bạn  !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 11.079115,
      "id": "21213119",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho em hỏi reset máy lại không mất ứng dụng thì lm sao ạ",
      "answer": "Chào bạn.Dạ với trường hợp bạn khôi phục cài đặt gốc trên máy thì ứng dụng bạn tải về sẽ mất đi không giữ lại được ạ khi khôi phục xong bạn có thể tải lại ứng dụng về máy để tiếp tục sử dụng bạn nhé. Thông tin đến bạn.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 11.065845,
      "id": "24346326",
      "field_search": "question",
      "question": "AD cho e hỏi để khắc phục tình trạng tải game trên appstore của ip6 này thì làm s ạ Cứ tải thì nó bảo nếu ứng dụng này trên 150mb cần phải mở wifi mình mún tải 4G thì làm s ạ",
      "answer": "Chào bạn,Dạ nếu có thông báo này thì bạn bắt buộc phải dùng wifi mới tải được nhé. Nên bạn chỉ cần kết nối mạng wifi thì sẽ tải được game này nha.Xin thông tin đến bạn!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 11.063025,
      "id": "21130416",
      "field_search": "question",
      "question": "Dạ có cách nào tăng dung lượng bằng cách di chuyển file vào ứng dụng nào đó lưu trữ thay bộ nhớ trong dc ko ạ",
      "answer": "Chào bạn, Trường hợp này thì bạn thử làm theo hướng dẫn tương tự  xem sao nha bạn. Thân chào bạn !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 11.03612,
      "id": "30541102",
      "field_search": "question",
      "question": "iPhone 6 có tải được ứng dụng này không",
      "answer": "Chào anh ,Dạ rất tiếc là hiện trên kho ứng dụng iPhone không có ứng dụng nào có tên như trên anh nhé.Xin thông tin đến anh .",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 11.021486,
      "id": "24164732",
      "field_search": "question",
      "question": "A ơi cho em hỏi hôm qua em tải ứng dụng trên safari với mấy ứng dụng không có trên appstore về em xoá rồi mà giờ máy vẫn đứng vẫn chậm. Máy e là máy mới mua luôn mà h nó lag vậy là bị gì vậy anh. Giúp e ạ?",
      "answer": "Chào bạn,Trường hợp này có thể do xung đột phần mềm trên máy, bạn vui lòng tắt khởi động lại máy xem có khắc phục được tình trạng trên không bạn nhé. Mong nhận được phản hồi từ bạn !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 11.012063,
      "id": "26557365",
      "field_search": "question",
      "question": "Mình sài ứng dụng battery California nó có gây ảnh hưởng tới máy không. Ứng dụng giúp máy không bị pin ảo",
      "answer": "Chào bạn, xin lỗi đã để bạn đợi lâu nhé Rất tiếc là mình kiểm tra thì không thấy có ứng dụng  battery California bạn nhé, bạn vui lòng kiểm tra lại tên ứng dụng xem sao nha bạn Thân chào bạn!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 11.009688,
      "id": "27640614",
      "field_search": "question",
      "question": "ad cho mình hỏi ip6 của mình từ khi lên 11.3 nó cứ tự động bất tắt wifi là sao có cách nào khác phục khôg vậy",
      "answer": "Chào bạn, Bạn vào cài đặt > Tắt Wifi trong này là sẽ không tự bật lại nữa bạn nhé. Thông tin đến bạn .",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 10.996188,
      "id": "28929579",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho e hoi cách cài icon doraemon trên ip 6",
      "answer": "Chào bạn,Bạn cần cài đặt icon cho ứng dụng gì vậy, bạn thông tin rõ hơn để bên mình hỗ trợ cho bạn nha.Mong sớm nhận phản hồi từ bạn.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 10.973522,
      "id": "29632774",
      "field_search": "question",
      "question": "iPhone 6 có tải được ứng dụng này không",
      "answer": "Chào bạn,Mình kiểm tra thì trên iPhone không có ứng dụng này nhé.Xin thông tin đến bạn! ",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 10.966362,
      "id": "30434906",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho em hỏi ứng dụng chụp hình bị đứng hoài phải làm sao ạ",
      "answer": "Chào chị , Tình trạng này chị thử tắt điện thoại khởi động lại giúp em xem có khắc phục được không chị nhé. Nếu không được chị phản hồi tại đây em sẽ hỗ trợ tiếp cho chị . Mong phản hồi từ chị .",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 10.878264,
      "id": "21332430",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho mình hỏi cái ip 6 của mình sao ko kết nối đk app store vậy, trong khi các ứng dụng khác đều vào đk. Mình đã up lên ios 11 giờ bị lỗi nhìu quá. Ad có cách nào giúp mình với . Tks ạ",
      "answer": "Chào bạn,Trường hợp này, bạn Vào cài đặt > wifi > chọn hoặc nhấn giữ vào wifi đã kết nối > chọn quên hoặc xóa mạng > khởi động lại máy và thiết bị phát wifi > kết nối lại và sử dụng xem sao bạn nhé. Thân chào bạn !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 10.8637905,
      "id": "30213655",
      "field_search": "question",
      "question": "iPhone 6 có tải được ứng dụng này không",
      "answer": "Chào anh ,Dạ điện thoại của anh là iPhone chạy iOS, không thể dùng ứng dụng của Android được ạ.Xin thông tin đến anh .",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 10.856739,
      "id": "22364861",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho e hỏi cách dinh vị iPhone",
      "answer": "Chào bạn,Dạ để định vị iPhone thì bạn có thể tham khảo  bạn nha.Thông tin đến bạn!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 10.849602,
      "id": "30037591",
      "field_search": "question",
      "question": "Cách xóa danh bạ lưu trong máy trên iphone 5s",
      "answer": "Chào anh,Anh vui lòng chọn vào một danh bạ> sửa> xóa liên hệ anh nhé Thông tin đến anh ạ!",
      "relate_q_q": 0
    }
  ]
}